### В разработке ###

Приложение должно каждые 3 часа получать погоду и записывать в базу текущую облачность, прогнозируемую на это время и прогнозируемую солнечность. Потом по базе будет видно насколько можно доверять прогнозам облачности. Для лучшей проверки достоверности нужно будет вносить текущие реальные значения облачности и солнечности.


### Что сделано ###

1. Главное окно с записями БД
2. В меню запуск будильника на ближайшее время с повторениями каждые 3 часа
3. Бродкаст ресивер для будильника, который запускает сервис
4. Сервис, получающий погоду и записывающий ее в базу
5. Сама база


### Что надо сделать ###

1. Редактирование погоды (для добавления реальных значений)